覺唔覺高鈎賢比人低估得好緊要？

王木宏條柒頭都要屌佢食剩嘅二手閪

事業黎講佢有力成為羅喜良(撈家)接班人 樣同演技都屈能到仆街

你想點撚樣？

做痴線佬真係做得好好

屌過葉翠翠

係...樓主好高汁

佢當翠翠sp咋

不了

忙完未

同意 樓主不嬲高汁

典解

佢本身都痴線

覺
連樓主想幫佢谷人氣都打錯佢個名
好撚慘

高鈎

有打錯咩？

我亂up

強姦犯

灣區兒女

邊撚個高鈎賢

菠蘿屌打